澳洲D豬肉做乜事咁臭

係超級市場買舊五花肉切到一半臭到頂唔順dom左

你係咪買左舊變壞左嫁啦？

澳洲豬瘟

聽講澳洲啲豬唔會閹，唔知關唔關事

臭先好食

Coles呀

冇, 個樣幾新鮮

澳洲唔放尿

應該係呢個原因, 下次試下去華人肉店買

臭豬 都唔換？

買肉一定去華超是常識吧

唔放血臭到仆街

聽聞英國都係咁

成日去woolworth 買特價肉

窮人無得揀 坐巴士去華人區都要5,6 蚊

不嬲 D 豬係有陳騷味 ... 有時自己整豬腩肉真係頂唔順掉左

以前起澳洲好少食豬
腸胃都好左

既然住得非華區，你窮極都有限啦

利申：住華人區嘅真窮撚

我俾緊80蚊/week 租 未見過有平過我

居然平成咁，巴打你係咪住超級鄉村地方

係三間房 五個人住

House 定 apartment ?

house apartment無咁平啦

真係平到好過分

我宜家3個人住，都180蚊1week，仲要行25分鐘先到火車站